除左黃圈之外---仲有日程表呀

依排個個都講黃色經濟圈 黃圈要點搞固然重要
但係我地黎緊仲有大把活動 都係主線之一 唔好忘記呀

push

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

推